有條特別問題

假期用新號碼a上台簽約2年，而我本身有號碼b係手，當號碼b約滿後可唔可以mnp過去取代號碼a